林鄭月娥：中央加強對香港控制指控沒有道理

正在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會的行政長官林鄭月娥，接受彭博社訪問時指，中央政府加強對香港控制的指控沒有道理，強調中央明確表示，希望香港在一國兩制和高度自治下取得成功，國家主席習近平近幾個月三次與她見面，亦都清楚表達。

她重申不會辭職，會竭盡所能控制當前局勢，又指香港要清楚了解優勢所在，認為本港金融服務在過去一年表現好，今年表現應不錯，強調香港是中國連接外國的橋樑。

林鄭月娥接受美國財經頻道CNBC訪問時對評級機構穆迪下調香港主權信貸評級感到非常失望，亦不認同穆迪指香港的管治能力薄弱，她說，經過七個月的社會動盪，已證明香港的體制及治理具有韌性，又指美國通過《香港人權與民主法案》毫無必要。

鬼佬訪問佢把批咩

記者唔屌7佢? 維穩電視台?

收皮啦 邊個話一國兩際唔係高度自治架？

有人話過唔係高度自治？

畀個機會畀佢發表歪理，充分表現言論自由

緊急法呢，23條呢

真係好鬼多理據駁呢條柒婆，點解唔做？

CNBC

已證明伊朗的體制及治理具有韌性，又指美國通過制裁毫無必要？ 我到底聽左啲乜

已全面控制，無法加強，所以指控沒有道理

真係唔排除維尼唔想搞尻香港
其實香港keep住現況每年bump咁多水上支那
我係維尼好地地做乜要搞你地
係班高官小數派議員成日做埋d濕尻野
好地地係撚咁奶共
屌你老母推埋d濕尻法
又話咩自己嘅責任嚟
好似好撚想回歸支那咁
搞尻哂全部人
又普教中又話廣東話無撚用又搞尻通識科
自己帶頭搞撚柒哂件事
破壞香港咪你班柒頭囉屌你老母

去佢哋d新聞FB 及Twitter 留言，話佢講大話.....如果好似佢咁講，香港唔使咁，重要日日被清算，呢個大話精快啲落台，賣港賊......